今曰過兩百萬人上街，再次向世界再展現超高質素和平示威！

今屆諾貝爾和平獎得主，香港人！

等正式公布人數先啦